詳細分析猁狗輸波原因

廢囉

on9

到point

做假做到出晒樣，等佢啲弱智球迷以為佢地好有體育精神！

垃圾猁 垃圾猁